以前49000成日笑車鏝利經常換領隊

上季仲J緊3冠王
今年就排緊第3

教左年半
成班49000就話人廢物 叫人躝

係咩玩法🤔🤔🤔

回力鏢嘅玩法

利炒學神, 人渣士
鏝炒文仙尼
車炒史高拉利

佢地每次都會替人抱不平🤔